沙維：以為皇馬失去C朗會踢得更好

巴塞名宿沙維最近在接受採訪時談到皇馬的近況，注重團隊意識的他在解讀皇馬時給出不同的觀點。在他看來，C.朗拿度離開後皇馬本能踢得更好。

沙維是這樣評價皇馬的比賽風格的：「他們用不同的方式在踢球，不過他們獲得歐聯三連冠。當他們控球時，不是全隊都有很強的責任感，他們看起來更加依靠個人能力而不是團隊的態度。這是一種無序的狀態，像是『你攻擊我，然後我再還擊你』，一般他們贏得比賽靠高水平球員的能力。」

在被問到失去C.朗拿度後皇馬陷入危機時，沙維表示：「是的，我很驚訝，我本以為皇馬沒了C.朗拿度會踢得更好，更有團隊性。他能給你很多個人的東西，比如進50球，但我那時認為皇馬沒有他也能踢得很好。事實上，在盧比迪古手下他們踢了一些好的比賽，比如對陣羅馬和莫斯科，但他們沒給他時間。」